岳男上訴下午三時裁決 囚車內讀《中國近代史》

「岳男」陳以晉去年9月在炮台山為拯救其他示威者，用自拍棍襲擊追截的督察，早前承認襲警及在公眾地方藏有攻擊性武器罪，今年6月再被裁定拒捕罪成，判囚10個月。將於今年除夕刑滿出獄的「岳男」，早前就拒捕定罪提出上訴，法官張慧玲將於今午宣讀裁決。

陳以晉今早由囚車押送往高等法院應訊，他在囚車內手持一本《中國近代史》閱讀。

代表陳以晉的大律師關文渭早前於上訴聆訊時指出，陳當時遭警員以警棍扑頭致嚴重受傷，警方實際上使用了非法武力，並非正當執行職務；但原審裁判官沒有充分考慮陳的傷勢成因，便接納四名作供警員的口供，指他們誠實可靠，是將陳傷勢成因的舉證責任加諸被告，本末倒置。

岳巴

夠唔夠衫著呀

洗個靚腦先

推推

應該係呢本

徐中約中國近代史好野黎 證明佢文武雙全

好撚型

要了解中共既黑暗一定係讀近代史

著作《中國近代史》（The Rise of Modern China），香港中文大學於2005年推出第六版。2008年世界圖書出版公司在中國大陸出版了此書的刪節版，大量刪去了原書最後兩編的內容。

連大陸都可以上架，淨係刪最後兩編

最後兩篇係......

好似關公讀春秋

唔知有冇機會呢

仆街長毛搞到周庭要剃頭！

屈打成招 點撚樣拒捕

#高等法院第廿二庭
#張慧玲法官 #宣讀判詞
#0915北角

陳(19)🛑服刑中

控罪：襲警 管有攻擊性武器 拒捕
———————————————
以下是張官就上訴人作定罪及刑期上訴的裁決：

定罪上訴：駁回
刑期上訴：駁回

支那狗官

狗官

唔識你就接埋啦

喰巴

好型

點解佢可以次次行出嚟都咁有型
最型港男

裁決理由書:

Diu

摺

中大出版社versión(下冊）

上冊由清朝講起

扮晒蟹畀你上訴
拖到你仲有兩星期就放 先拒絕
扮撚晒有法治

食屎啦

呢本好出名

其實你有無睇過

收個靚皮先

當年AL中史書

當年靠呢本野，世史拎a

五毛lag機未

知唔知邊度有得買
我執人舊書 淨係得上冊
搵緊下冊

封面好醜怪中國人

駁回

咁撚型

用行動話比班奶支藍絲聽佢嘅中史知識高你廿班

又一個無限縮小黑警武力，無限放大示威者既反抗

講真你真係弱智架喎

二手有冇興趣

一齊嚟閱讀

中國都唔禁嘅書，有咩閱讀價值

個名好型

好撚野 駁回駁回 搞掂

又係張慧玲

未block既 麻煩而家block
呢條垃圾煩到仆街

好撚野 屌

5毛黎

殖民地法院

pr到咁

12月31日放監？要捱多2星期

博客來有，最近買左一SET

呢本嘢以前大學讀歷史GE 讀過
好嘢黎

即係仲有新控罪準備加監?

有冇好書推薦吓

AL history 必讀

出到黎重新做人啦

都就坐完。。。

block左呢條友好耐

呢本垃圾書好悶.。。。al果時睇過兼去埋垃圾筒

cls

死狗官

終蟈人死全家

本身坐到12月尾 上訴成功可以今日即走
結果狗官駁回 要繼續坐

唯有頂多幾日

睇過，前面一路去到1949年都寫得幾好

點解可以由內到外都咁型

點呀一毛，又係你，咁做無用㗎

捨己為人
但當場拉告少過一年，唔係話輕，但都叫捱過左，除夕都就放出嚟。
放完出國散下心好

佢心理質素可以咁好

周恩來的政治生涯
我以前讀大學就睇呢本

你全家都藍絲就收皮啦藍血人

文武雙全

【專訪】會因別人不幸而哽咽的「岳義士」 19 歲陳以晉籲毋忘初心、守住香港 | 立場人語 | 立場新聞

岳巴一世平安

你咁講，一陣人地負評你架，義士做乜都要讚好，佢地屙舊屎，你都要讚好食過米芝蓮

英雄

真心尊敬岳巴

改個柒咕碌黑社會名，好撚型

讀吓書啦柒頭

知己支彼 百戰百勝

思想full gear

係，大陸都係讀同一本書大陸仔留返比你讀

型過周柏豪

解釋唔到點解自己唔係一毛熱狗就人身攻擊呀

岳巴

做我男朋友

岳巴識貨，睇徐中約

係囉，解釋唔到自己點解冇犯法，所以要坐監
果然連登先係最多五毛嘅地方正式取代香討

個台詞好熟，係咪柳俊肛前妻講過

以陳激烈抗拒的情況而言，合理的推斷是陳在頑強抗拒下，混亂中令自己頭破血流，原審裁判官的裁斷並非猜測。

晉仔每時每刻都咁型仔

想要岳巴

推

個判詞根本唔敢回應上訴理據。

要返番入去讀中史

有晒片見到D黑警係咁打，係咁噴

之前係尖沙咀誠品買過

已成comdom

都係坐多2個禮拜？

中文大學出版社本身都有網店，仲有hktvmall網店，唔使過台灣博客來。

判詞指陳頭部受傷是不爭的事實，但傷口本身不能顯示成因，本案並無專家證供，更無證據顯示傷勢與被警棍擊打脗合。

徐中約

中史撚必備

知己知彼，後生可畏

hktvmall有

好撚man
btw我地有冇實際野幫到佢？

立場人語專訪:

他早前呼籲公眾毋需就他被拘控事件捐款時寄語同路人「留得青山在，哪怕沒柴燒」，別因一時困境走上絕路，堅持珍惜生命才會勝利。

唔怪得要刪最後兩節啦，尾二果節講中國係獨裁統治加資本主義

中國近代史
世史a?